# по аналитике #

Здесь представлен скрипты загрузки(обработки данных из pgsql) 
и
MVC веб-приложение для отчетности по клиентам (архив)

### Используемые библиотеки ###

* Matploit
* Bottle
* sqlite3

Прилагается архив приложения в 7zip
